[大絕要集氣]一齊入黎祝福中國！

希望大家既念係一致！

6月27 宜 祭祀 祈福
大家記得print出黎燒左佢！

\|/

中国加油

\|/
願師傅祝福共產黨千秋萬世